點解打邊爐肺炎嘅情況之下，海底撈股價都重可以升？

有冇識股票嘅人講吓？

因為壞消息出盡

我都想知，我睇返佢2019年上半年，稅前利潤係12.5億，而家停左咁耐，少左既收入都差唔多，點解仲可升？

聽講係因為食材成本大減95%,雙摩一致睇好前景,相信今年利潤會大幅超過分析師預期

唔開鋪>營運成本下降>升

好黐線

落到下面繼續食
一家人齊齊整整開陰間分店

就算地爆都天天升

已priced in,
相信疫情過後會有大爆發

因為散戶要熊。所以升

因為本身蝕住做 搞手但求大家食得開心
唔開鋪=賺=升

散户始終都比大户睇住黎食

國家唔俾沽......

證明個市幾撚假

收到風因為雜總好鐘意食，所以一定唔比佢衰

有條件減人工,減人手, 減租 >升

因為你自己個名都睇地爆都天天升

個個都睇跌 大戶食屎呀

寶物沉海底

因為支那人係冇邏輯嘅
佢地炒股更加係從來無需理由